點解陳小春上到位？

聲色藝邊樣掂？

耍手段睇個樣都知唔係好人

因為舔共

有個唔知乜鳩歌唱比賽
有一round 係參賽者同d 歌手合唱
個撚個都揀同佢合唱
唱到黑哂面

奶共

菠蘿雞

樣樣都掂wo

世事毫無道理

拎埋個仔一齊出黎賣

其實點解佢做到人大

因為禮義廉

好撚煩 成班港豬前排鐘意睇佢鬧仔

政協嘛

因為讀書叻，做人有禮貌，敢於質疑子華，又愛國愛港

Twice!

我叫山雞，雞巴的雞

sell樣衰同賤格

你睇下 其實個個都咁了解佢 抵佢紅啦

耀揚型佢十倍啦屌

天時地利人和

老婆好撚正

認同, 真係唔明點解條女會簡佢

其實哩段柒嘅程度到拍得上關家姐

奶袋底

細細個勁中意應采兒

關你撚事

垃圾

會考0分

記得十鳩幾年前條友係美女廚房扮大佬屌鳩周中，自此對佢嘅印像就係冇料爛仔一件

啲歌岩佢唱

因為過左十幾年 仲大把人聽緊佢啲歌 佢唱功唔好但把聲線特別 感情豐厚（你地最中意丁既單春而家咪又係爛聲丁感情）
因為過左十幾年 仲有人記得佢做過山雞同埋中意呢個角色
唔好盲反得咁岸鳩啦
娛樂圈唔係個個要張學友梁朝偉咁先紅得既

咩叫死好命 好似講到咩人拍都會紅咁
佢唔係做得入型入格 古惑仔系列打後6集都係以鄭伊健為主 唔會分2-3集主要講山雞比咁多戲份佢啦
唔見梁烈唯會紅？

我覺得佢同佢老婆呢啲中年mk好撚煩

不得不同意
古惑仔山雞真係型到仆街

際遇

佢唔係十幾廿年前係台灣已經好紅㗎啦咩

其實個個年代以下呢堆上到位既人全部都聲色藝冇野真係‘’掂‘’
楊千嬅 鄭秀文 方力申 梁漢文 許志安 等等
冇樣冇演技冇唱功
不過而家啲小學雞聽慣刀削面唱歌可能會話楊千嬅許志安唱歌好聽既 （之前都見過有人話楊千嬅唱功好 ）

負你地老母皮咩成班小學雞
駁唔駁到？ 佢出名唱慘歌正 雷頌德都公開話過佢把聲冇唱功都屈機啦
古惑仔佢台灣紅撚過陳浩南呀

佢紅嗰時97都未過, 小朋友

上到位唔止實力
仲要有觀眾緣

喺啲公開場合見過幾次
陳小春都係見低就踩

所以陳小春咪同佢地一樣都上到位

其實想踩佢想笑佢政協奶鞋底冇智識咪直接講呢啲咪算
講咩點解上到位 咁人地冇腦冇學歷個格衰但真係唱歌同拍戲都有代表作嘛

連登啲小朋友剩係識見你政協廢老就咩都反 盲目到仆街 一樣廢就講到你冇樣叻
自己中意個啲就講到廢 開演唱會走撚晒音都過世外高手

連登啲小朋友剩係識見你政協廢老就咩都反 盲目到仆街 一樣廢就講到你冇樣叻
自己中意個啲就廢都講到勁 開演唱會走撚晒音都話世外高手
編輯

佢老婆當年主動溝孫耀威
孫耀威唔so佢先搵陳小春埋單

仲要好多正皮....明明紅嗰時97都未過, 班垃圾好心做多幾年人先上連登啦...

做多幾年人就上高登啦
我都高登為主 得閒黎屌下呢班小朋友

山雞算唔算港式普通話始祖？

冇記錯係華人新秀歌唱大賽

唔計古惑仔
佢好多手本名曲嘅
佢唱歌有男人嘅硬淨，但中又帶啲無奈咁
一開聲你就知係陳小春

淨係呢啲都夠佢出名

政協果啲on9野又另一件事黎嘅

鄭秀文冇唱功?

方力申 同後期嘅梁炳就唔好放入去啦

楊千嬅 同 許志安
辨析度高，好多好歌

刀削面都幾好聽吖
你講到好似無人識唱歌咁

許志安最多係話佢把聲難聽姐，點會係冇唱功

可能聽親都係佢唔穩定果陣囉

話晒新秀亞軍，仲要梅姐撐佢

睇你放去邊個年代到比較啦

佢梅姐徒弟黎
不過梅姐出名係人都教

咪玩啦師兄，現役男歌手冇幾個唱功好過骨哥

佢做山雞真係幾撚型嘅，同埋d男人苦情歌係好聽
但佢始終係on9共狗

睇親都笑

仲有captv個抽水
唔鍾意睇藍貓就鄙視你
問你拎零用就係打劫你
係咪咁呀

下？差咁遠？
完全兩個types

但印象中個次除左佢之外，其他歌手好似全部小鳳姐級數

真心話8成靠古惑仔，2成靠d歌
雖然個人衰格，但食老本都夠繼續係娛樂圈碌了

因為掌門人，佢要去拍戲唔做先比錢七老豆

一個佢，一個楊千嬅
我都唔係撚明點解會紅。黐閪殼

孫耀威去左邊？
我剩係記得成個娛樂圈 會考最高分係孫耀威

理得佢溝邊個 多圖pls

眼淚還是留級天撫慰。。。正撚到…

楊千嬅

樣歌波，三樣都無

成日話唔知點解
根本好多原因
其實係你唔鍾意佢地jei..

在台灣成日上節目不知幾開心

唔係最好但係香港一定頭十囉 唔好成日以為多震音等於有唱功喇 on9仔

屌陳小春就屌陳小春喇，拉撚埋許志安落水，佢都唔識唱歌咁香港冇乜人識唱

電影有古惑仔
歌就有好多兵歌

因為一樣咁cheap
或者有共同嚐好☠💊

可能佢聽開Vitas

?

刀削除咗整容唔認 唱歌真係好， 唱live 都掂

on人地對老婆好唔得既?

早兩年live 走晒音 唔知係咪病

大陸婆

咪係

佢台灣人
應采兒都唔係咩好野 人前人後兩個樣
冇記者影既時候西到

金鐘m記.jpg

最on9 係呢排成日有佢兩公婆晒恩愛，湊仔既新聞

但港女好鍾意睇

當年佢扮hip hop個形象其實都幾撚重口味

但佢套鹿鼎記又做得幾好

佢一向sell唔做作喎，出道時已經西面，好撚正

佢俾人影個陣種態度都好閪 串柒柒又閪又要用真性情做擋箭牌
仲有陳小春 個仔咁乖又聽話 成日聲大夾惡黑口黑面 係又鬧唔係鬧 痴撚線 難為仲有人讚佢識教仔

重口咪又不至於
非主流jei

睇完條片就會發覺條友係eq低到爆 仔都唔識教 要個仔教返轉頭
英文普通話都爛到成Pat屎咁嘅政協
第日俾個仔睇返佢段milan people 實大大力恥笑佢

著hip hop唱R&B
根本果期流行係咁
係包裝ONLY

條垃圾根本唱唔到歌
果期狗屎垃圾都出黎唱歌, 全部用auto tune

因為西伯利亞人,冬天的冠軍

嘩連佢都有打手

同山雞一樣由台灣爆起返來香港
唔靚仔但係夠親和力,呢點喺台灣夠煞食啦

未結婚之前苦男人形象都受落,唔通好似周柏豪咁靚靚仔仔走去唱咁多兵歌咩

咪屈啦, 聽過演唱會, 同CD/YOUTUBE聽差唔多, 佢本身唔係賣唱功 但未至於走晒音

你唔中意就打手架啦

香港mk歌之父
當年真係好撚紅

mk歌之母係盧巧音
三角誌, 好心分手又係超級紅
雖然佢應該唔鍾意嗰種風格, 紅左兩年就直頭唔玩

當年風火海係香港出道

裡面有邊幾個我唔講啦，自已google下

後尾拆左伙之後去左台灣發展

憑住一堆hi爆國語歌係台灣爆紅

有幾紅？ d台灣歌迷喊晒口咁叫佢唔好返香港囉

古惑仔只算幫佢保持人氣

真正令佢紅既係台灣

做山雞會做得入型入格，係因為佢都係做返自己啫 本身都係古惑仔嚟啦

你理9得, 張衛健紅都係套套劇拍返自己, 韋小寶同小魚兒有撚分別

係咪周街搵個古惑仔做都得呀咁

Agger

Yes

拍戲還拍戲, 現實還現實
拍戲既表達方式同現實表達方式唔一樣
你搵個醫生拍妙手仁心唔會好過吳啟華林保怡
你搵個卧底拍無間道唔會好過梁朝偉
你搵個小巴佬拍紅VAN都冇林雪咁撚出色啦

孫耀威 高質好多 會考30分入CU
又靚仔

有上到位咩？長期都二三線

黃子華: 要做演員起碼要有個格

陳小春有個古惑仔既格，就係咁簡單

梁炳係後期？ 你意思係佢同方力申同期？

好心你班7頭反還反, 專攻佢樣衰學歷低冇知識坐過監咪算
又要唔關事既都踩 好撚肉酸

即使身邊世事再豪無道理

唔好講山雞,我都諗唔到有第二個中國籍演員個格可以咁似須藤京一

師兄撚到班小朋友一棟都無...

留意到你都幾激動 但事實本身係行古惑嘅做返古惑仔戲真係唔會有咩大分別，你睇返黃宇揚 基哥 陳惠敏呢啲真古惑仔真係做得好好喎 仲入型入格過陳小春好多

陳惠敏係老戲骨, 咁唔代表個個古惑仔都演到
你睇過向佐同佢D老豆D戲未, 盧惠光D戲都唔係好好啦

雖然認同你
不過好好奇點解你咁激動

佢唱d歌好有味道

因為撥亂反正

旁人在 淡出終於只有你共我一起

睇下犯賤果隻碟

最紅果幾隻係姐倫早期最高質時寫

因為見到班連登班垃圾小學雞就覺得香港已經冇希望

e
打錯字
我想講後面

利申: 有聽開佢啲手本名曲

咁張耀揚絕對係一位例外

盲撚左

唔係喎
我真係想講後期
我知佢好早出道
所以我想講嘅係後期啲嘅梁炳
佢開始走下玻之後
真係連唱高音少少都有困難
依家叫好少少

淨係龍堂都夠佢食大陸條水

有幾激呀
佢已經好比面啦
無直接屌柒班小學雞

其實唔似囉
須藤京一會咁樣跳岸搵鬼信咩, 須藤京一亦都唔會射哩眼

一首幾百萬個人 失戀的冠軍都已經夠佢成名啦

犯賤

1985年無綫電視舞蹈藝員訓練班招生，沒有任何舞蹈基礎的陳小春去應考，他跳完幾個指定動作和自由發揮動作後，被當場錄取正式成為舞蹈藝員。

真係唔知有運定天才

小你老母
紅果一陣又點？
同埋我肯定大撚過你呀
小朋友

唱k仲咁多人唱佢啲歌就知
唔評論啲乜 佢啲兵歌真係世界級
利申對佢冇好感戲一套都未睇過

人前人後2個樣都叫唔做作？
咁陳小春都唔做作啦

條女又無料又西都唔知有咩叻
普通mk妹一個點襯孫耀威
襯陳小春都無資格啦仲想簡人
陳小春當年紅到笑

條女有咩叻 花瓶一個
陳小春簡佢先奇

兩個都老牛聲。不了

你佢個款仲覺得自己好有型

Raw Raw 好看嗎
好似喝古惑仔咁喝自己個仔

希望佢真係唔會忘記呢單嘢同會改吓
又或者只係戲劇效果平時唔係咁
如果唔係個仔好快會好憎佢

靚女西面 = 有性格唔做作
男人西面 = 死MK懶係野

連登仔骨子裡就係性別歧視